點解我成日都夢到佢

佢係我既中學同學
暗戀左佢成個初中
到我而家大學都就畢業
都會成日夢到佢 出現係不同既夢

搵返佢囉 你唔比人都暗戀你成個初中嘅

諗下呢排咩日子
話唔定佢已經.........

鐘意左你好耐 份思念影響埋你腦電波

其實間唔中都有傾下計
佢初中有拍拖 之後佢就無再讀書了

咩事呀巴打